成功罷工

今日公司少過一半人返到工